跟本就應該開路放班警察返屋企

然後好似walk of atonement鬧鳩佢地

然後用生菜蕃茄蛋招呼佢地

好過困住班狗